頭先有個fd問我今晚食譚仔好冇

我即刻一拳打落佢個太陽穴！屌你依家有義士入獄呀！仲講食乜？中唒共產黨計啦！全城又中伏啦！又忘記教訓啦！香港人抵撚死架！

p.s. 依家邊個同我講野唔提天琦即打

屌你老母即打

老師又俾人block左？

係，又三十日

Btw，即打

打左朱閪伯格先啦，又話大和解